謝振中 呢隻狗 很喜歡，自由

謝振中 呢隻狗
很喜歡，自由
常犯錯，愛説謊
但不會內疚

振中定振英比較愛國？

振中為咗綠卡篤灰，你話呢？

謝振中 只會守
三分鐘諾言
常犯錯愛說謊
但不會內疚

謝振中 班野狗s 很喜歡自由
常犯錯 愛說謊 冚家去賣國

幾好，不過賣國個音好似爭緊小小

換轉國際 放棄狗隊
改名振美～

對散仔丟低很遠 但對press con厭倦

餐刀 吹到9吋

但是仍唯獨你 振中這廢人 想賺美金玩女人

然而誰亦知道不會合法

為何喜歡我這謝振中~~~~

把刀 吹到9寸

為何還喜歡我 謝振中 無賴～～

邊間教會

為何還吹捧佢 謝振中 無賴

做25仔難道很偉大

日日上tvb獻醜 9up正7頭

師兄完全唔得

未會將黑警追究
但卻開會照舊
亦說過很多廢話

你唱唔到？

我唱歌可能唔幾啱音，等你表演

幾岩音喎
咩事

佢最開頭嗰兩句好教會
quote錯咗

睇完咁多段9來

謝振中呢隻狗 很喜歡自由
常犯錯愛說謊 但不會内疚

未會將黑警追究 但卻加薪照舊
亦說過很多廢話

謝振中只會守 三分鐘諾言
曾話過要篤灰 便請假做了

對散仔丢低很遠 但對PRESS CON厭倦
餐刀吹到9吋

＊但是仍唯獨你 振中這廢人
搶賺美金玩女人

然而誰亦早知不會合襯
GREEN CARD卻願意等

為何還吹捧佢 謝振中 無賴
做25仔難道不偉大

在座每位都将我踩 口碑有多壞
爛尾亦永遠不變怪

何必跟佢 佢這種無賴
混大半生綠卡偏失敗

但是佢死都不變心 9UP繼續捱
就算爛 佢也不甘心 偷偷作怪＊

為何還吹捧佢 謝振中 無賴
做25仔難道不偉大

就算攬炒都搞女人 經手太多件
做愛亦永遠不戴套

沒有心的野狗 Number變自由
將膠管變鐵通 甚麼也做到
心中只得一匹勇 射學生當自豪
只想屈你終老

留名

推

郭富城的弱？

push

謝振中 跟你有段情 我也為你高興

佢個名同度奧巴一樣音，唔怪得咩歌都夾到

為了張卡 沙縮到
就會篤灰報道

沒有心的野狗 number變自由
把膠管變鐵通 甚麼也做到
心中只得一匹勇 double tap最自豪
並想屈你終老

在地球唯獨你 阻first aid救人
消防亦都不再忍

然而元朗當晚偏不見人
太子卻早已等

但是仍唯獨你 陣仲這廢人 想讚美金玩女人

咁都啱音

紅字為改左的地方

沒有心的野狗 number變自由
把膠管變鐵通 甚麼也做到
心中只得一匹勇 double tap最自豪
並想屈你終老

在地球唯獨你 阻first aid救人
消防亦都不再忍

然而元朗當晚偏不見人
太子卻早已等/太子著全裝等[/quote]

留名等出歌

留名等人唱

為何還吹捧佢 謝振中無賴
做25仔還是很失敗

卻沒有攬炒的決心 渣哥都割埋
黑警亦永遠不見怪

何必跟佢 佢這種無賴
王喜都出聲他多失敗

連累了屋企先變心 碌鳩都嚇埋

推到有人唱

在座每位都俾我踩 口碑有多壞
但我亦永遠不見怪